球壇首位變性人球證！英足總全力支持

據《鏡報》報導，英格蘭出現世界球壇第一位變性人球證。

46歲的露西-克拉克曾名為尼克-克拉克，她在英格蘭時間週日執法一場比賽，此前的尼克就是一名足球球證，但這是她變性之後第一次執法比賽。
露西承認自己對屆時球迷的反應感到緊張，與妻子育有三子的她說道：「我希望世界能夠接受真實的我，我這一輩子大部分時間都在隱藏這個秘密，現在是時候做真正的自己了。」
「我可以想像到自己上場時人們會有點震驚，但我還是那個我，我只是看起來不太一樣了，能夠做回真正的自己感覺很好，我也想以此鼓勵其他人去做自己。」

十八年前的一個醉酒夜，尼克向妻子尼科西亞袒露了心聲，她承認自己是一個被困在男人軀體內的女性。而現在，她改變性別的決定也得到了妻子尼科西亞和英足總的大力支持，據瞭解，平時除了當足球比賽球證之外，她以開計程車為生。

在接受《鏡報》採訪的時候，露西一直緊緊牽著尼科西亞的手，她說道：「肯定會有些尷尬。」

「球員們我可以處理好，只要給牌就行了，反而是球迷們，這才是問題所在。我已經準備好遭到辱罵了，我不想失去控制，我也不想向球會投訴他們的球迷行為不端。」
「我有點擔心，如果突然之間有200人朝我喊口號，那我不知道自己會作何反應。」

尼克向妻子尼科西亞袒露了心聲，她承認自己是一個被困在男人軀體內的女性

但又鐘意女人.....咁矛盾?

慎入

認同自己性別係女性
性傾向係鍾意女性
其實唔矛盾喎

笑得好甜

七孔流血還七孔流血，死還死
兩回事嚟

性別認同同性同係兩回事黎，通常性向都係跟番自己既性別認同而唔係生理性別，但部份跨性別人士會係雙性戀，因為佢地對性別冇睇得咁重

你個慎入放係張圖之後有咩意思

on99

.......係咪揸住架golf cart上上落落 唔係點跑得郁

我用電話無自動load 相

AC 米蘭真係垃圾黎

精神病嚟

自唔自動Load同係咪用電話無關

你個老就唔識load 相

嗯